【警世】成班連登毒撚唔會有女屌

呢種仇女風向再咁鼓吹落去 啲毒撚唔撚使旨意可以溝到女
大家都知唔止中學雞會上連登
小學嘅都會
當呢種思想植根咗落佢地個腦「女朋友一定要係處」再延伸至「全部女人都係雞」
男人同女人嘅距離只會愈嚟愈遠
而成班連登毒撚只會愈嚟愈毒
係咪想打成世飛機？

pish

證明現實存在唔同群體
有主張老婆要係處 同 20xx冇所謂
各取所需, 有咩問題？

得罪講句 呢班一定全部無屌過女人

除非你話要好似中共咁「唔認同我就係錯」
如果唔係有唔同意見有咩問題？

冇錯 你係形容緊啲人有唔同主張嘅現況
但問題係造成呢種現象背後嘅原因
而個原因係人同人之間缺乏尊重
女人中意性愛就係臭雞就係淫閪 所以我剩係要處女做老婆
咁男人呢？會唔撚會扭曲咗啲？
幾時先會識得尊重？

好煩，真係好煩
當初高登明明個個自怨自艾
點解無端端興起「雞，全部都係雞」依種煸動式極端仇女式思想，咁大轉變？
點解咁橋冇耐連尼住就篡壇啊？
pr囉。
點解當年高登得小貓一兩隻反處女反仇女，一過壇連登即刻一大堆牛鬼蛇神出來反依樣反個樣啊，係要製造兩極風氣？
pr囉。
點解今時今日打個j都嘈啊？
pr囉，你重叉隻腳埋去，好難唔懷疑你。
重話要正視要教，駛唔駛老豆教你點上論壇啊？

J完仲要繼續屌鳩人

Slut slut slut

連登門檻低+多咗好多人用囉 依家受眾唔係得當初嘅高登仔囉
打個j都嘈？散播埋嗰啲垃圾思想對啲細蚊仔幾撚大影響 係唔係你負責？

為免get錯你意思，重複一次先：
「你擔心嘅地方係批判能力及入世未深人士，會將主觀感受當左係客觀陳述咁吸引」係唔係？

理性咁講，唔係每個人都咁博學/咁願意理解同自己想法相反嘅事。所以就算一個post列哂正反觀點背景原因都好，正常人都只會睇自己想睇到嘅野。

要解決呢個問題唔係十年八年就解決到，係要由教育方面（所謂家教）開始，培養返大家要點思考同表達自己，再而尊重+接受有唔同人嘅存在。

換句話講，而家只可以呼籲，逼人面對係冇好結果

係你諗點教小朋友之前先提高一下你嘅閱讀理解能力

我係唔屌

由佢地搵處女啦，搵到四五十歲咪又係無奈地幫老處女埋單

多謝你嘅回應
我未去到咁偉大想去投資心力時間扭轉其他人嘅心態/植入尊重呢個概念落佢地腦到
呢個post其實都係一時意氣用事嘅產物
但同時都包含住我想香港呢個地方變得更好嘅寄望
如果呢個post可以引起小小嘅反思都好 小小都好
我都會覺得係件好事

教育撚職業病

我只係想講 個體嘅諗法都存在

煲底相見呀我好撚中意香港嗰啲變曬都市傳說？